IG黑店 some2some

ig 見到佢啲野幾得意諗住買黎聖誕交換禮物
12頭買到而家都重未有
催佢又兩日先覆一覆機

唔想用淘寶先幫襯
同埋淘寶都唔洗咁耐

純警世
想買禮物送俾人既巴絲小心中伏

你買咩啊

佢咪又係淘寳番黎

對話圖 買乜野 乜都無

你無撚野呀
碌左兩碌佢ig
全部淘寶有

戒左淘寶

開post係廢事有人想幫襯中伏

幫襯左係我on9冇野好講
屌番個事主間舖你開架？

定制野

我唔係遮佢賣乜
係遮我ig 有咩人follow佢

想睇對話圖
Ps:我有follow呢間野